一人一個講起都作嘔o既食物名

我先
一人幾個都得

芝味黑森林

芝士紫薯胡椒餅

屎

納豆

紅豆軍艦

正式名字 明將壽司

芫茜

椰奶

芒椰奶西

栗子蛋糕

茄子

蛋嘔治

瑞典鯡魚

明將希靈魚

大便味咖哩

苦瓜煲湯
諗返起陣味都想嘔

香橙燒排骨

望到都想反撚左兜野佢

乳酪

杏仁露

茄嘔飯

炒嘔河

亂鳩咁黎
邊有人講炒嘔河

栗米批